日做500下掌上壓，你問我答

做左幾多日

香港幾時先可以脫離支國魔爪

關節會唔會痛， 我有陣時做嘅時候手踭關節 會有啲咔咔聲，但係唔痛，咁樣有冇問題

點先可以好有恆心咁做落去

50下？

日做唔抖真係會recover到咩?

光頭未
有邊隻敵人你一拳打唔死

分幾多set
每set 之間休息幾耐

甩頭髮未?

係咪吹水

有冇開冷氣瞓覺

屋企廚房幾大

對波幾大

企喺度壓落牆500下?

5下都唔得

同問

手肘同膊頭45度

不建議
因為肌肉組群講求平衡
你咁做只有幾個結果
三頭肌強過二頭肌
胸肌過強 做成寒背

其實齋做掌上壓會唔會練到三頭，好多人話掌上壓只係短時間內pump肌 得個短期效果

冇問題㗎